{"translation-revision-date":"2022-10-24 07:14:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Delete":["Smazat"],"Actions":["Akce"],"Palette":["Paleta"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"headers":["z\u00e1hlav\u00ed"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"Attempt Recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed"],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"Visual editor":["Vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Code editor":["HTML editor"],"Editor":["Editor"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"Spotlight mode":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed"],"Focus on one block at a time":["Zam\u011b\u0159te se v\u017edy jen na jeden blok"],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na p\u0159edchoz\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Switch between visual editor and code editor.":["P\u0159epnout mezi vizu\u00e1ln\u00edm editorem a HTML editorem."],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Forward-slash":["\/"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Editing code":["Upravujete k\u00f3d"],"Exit code editor":["Ukon\u010dit HTML editor"],"Block settings closed":["Nastaven\u00ed bloku je uzav\u0159eno"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed je nyn\u00ed k dispozici v postrann\u00edm panelu nastaven\u00ed editoru bloku"],"Copy all content":["Kop\u00edrovat ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Visual editor selected":["Je vybr\u00e1n vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Type text or HTML":["Zadejte text nebo HTML"],"Start writing with text or HTML":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t text nebo k\u00f3d HTML"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"Block (selected)":["Blok (vybr\u00e1no)"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Spotlight mode activated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl aktivov\u00e1n"],"Spotlight mode deactivated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl deaktivov\u00e1n"],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"All content copied.":["Ve\u0161ker\u00fd obsah byl zkop\u00edrov\u00e1n."],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"templates":["\u0161ablona","\u0161ablony","\u0161ablon"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Open save panel":["Otev\u0159\u00edt panel ulo\u017een\u00ed"],"Site":["Web"],"Drawer":["Vysouvac\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Hide more settings":["Skr\u00fdt dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Show more settings":["Zobrazit dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Open the block list view.":["Otev\u0159\u00edt seznam blok\u016f."],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Highlights the current block and fades other content.":["Zv\u00fdrazn\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed blok a ztmav\u00ed ostatn\u00ed obsah."],"Edit %s":["Upravit %s"],"Block Library":["Knihovna blok\u016f"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["P\u0159epnout vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed blok\u016f"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Dejte \u0161ablon\u011b popisn\u00fd n\u00e1zev, nap\u0159. \"Pln\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka\"."],"Close List View Sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel zobrazen\u00ed seznamu"],"Template (selected)":["\u0160ablona (vybran\u00e1)"],"Open list view":["Otev\u0159\u00edt zobrazen\u00ed seznamu"],"Area":["Oblast"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["P\u0159izp\u016fsobte mo\u017enosti souvisej\u00edc\u00ed s rozhran\u00edm editoru blok\u016f a tokem \u00faprav."],"Block interactions":["Blokovat interakce"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["P\u0159izp\u016fsobte si zp\u016fsob interakce s bloky v knihovn\u011b blok\u016f a na pl\u00e1tn\u011b \u00faprav."],"Navigate to the previous view":["P\u0159ejd\u011bte na p\u0159edchoz\u00ed zobrazen\u00ed"],"An error occurred while creating the site export.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed exportu webu do\u0161lo k chyb\u011b."],"footers":["pati\u010dka"],"sidebars":["Postrann\u00ed panel"],"general":["z\u00e1kladn\u00ed"],"An error occurred while deleting the template.":["P\u0159i maz\u00e1n\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"This template is not revertable.":["Tuto \u0161ablonu nelze vr\u00e1tit zp\u011bt."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editor narazil na neo\u010dek\u00e1vanou chybu. Na\u010dt\u011bte znovu."],"Template reverted.":["\u0160ablona vr\u00e1cena zp\u011bt."],"Template revert failed. Please reload.":["N\u00e1vrat \u0161ablony se nezda\u0159il. Na\u010dt\u011bte ji znovu."],"Loading\u2026":["Na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed\u2026"],"Template not found":["\u0160ablona nenalezena"],"Editing %s: ":["\u00dapravy %s:"],"Show %s details":["Zobrazit podrobnosti %s"],"Restore template to default state":["Obnovte \u0161ablonu do v\u00fdchoz\u00edho stavu"],"Clear customizations":["Vymazat p\u0159izp\u016fsoben\u00ed"],"Areas":["Oblast"],"Browse all %s":["Proch\u00e1zet v\u0161echny %s"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f pro cel\u00fd web."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f a pro cel\u00fd web."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Spravujte nastaven\u00ed typografie pro r\u016fzn\u00e9 prvky."],"Elements":["Elementy"],"Manage the fonts used on the site.":["Spravujte p\u00edsma pou\u017eit\u00e1 na webu."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou na odkazech."],"%d color":["%d barva","%d barevy","%d barev"],"Add custom colors":["P\u0159idejte vlastn\u00ed barvy"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Spravujte palety a v\u00fdchoz\u00ed barvu r\u016fzn\u00fdch glob\u00e1ln\u00edch prvk\u016f na webu."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Vlastn\u00ed barvy jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 barvy a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed barevnou paletu."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Vlastn\u00ed p\u0159echody jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 p\u0159echody a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed paletu."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palety se pou\u017e\u00edvaj\u00ed k poskytov\u00e1n\u00ed v\u00fdchoz\u00edch mo\u017enost\u00ed barev pro bloky a r\u016fzn\u00e9 n\u00e1vrh\u00e1\u0159sk\u00e9 n\u00e1stroje. Zde m\u016f\u017eete upravit barvy s jejich popisky."],"Select palette type":["Vyberte typ palety"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Nastavte barvu pozad\u00ed nebo p\u0159echod pro cel\u00fd web."],"Set the default color used for text across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017eitou pro text na webu."],"Set the default color used for links across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017e\u00edvanou pro odkazy na webu."],"Close global styles sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel glob\u00e1ln\u00edch styl\u016f"],"Beta":["Beta"],"More Global Styles Actions":["V\u00edce akc\u00ed glob\u00e1ln\u00edch styl\u016f"],"Reset to defaults":["Obnovit v\u00fdchoz\u00ed"],"Close settings sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel nastaven\u00ed"],"Toggle navigation":["P\u0159epnout navigaci"],"Detach blocks from template part":["Odd\u011blte bloky od \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Create a template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Template part created.":["\u010c\u00e1st \u0161ablony byla vytvo\u0159ena."],"Make template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Edit Page Template":["Upravit \u0161ablonu str\u00e1nky"],"Drag to resize":["Ta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte velikost"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami doleva a doprava zm\u011b\u0148te velikost pl\u00e1tna."],"Show or hide the block settings sidebar.":["Zobrazit nebo skr\u00fdt nastaven\u00ed bloku postrann\u00edho panelu."],"Welcome to the site editor":["V\u00edtejte v editoru webu"],"Get Started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"Edit your site":["Upravte sv\u016fj web"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Navrhn\u011bte v\u0161e na sv\u00e9m webu \u2013 od z\u00e1hlav\u00ed a\u017e po z\u00e1pat\u00ed \u2013 pomoc\u00ed blok\u016f."],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknut\u00edm na <StylesIconImage \/> za\u010dn\u011bte navrhovat sv\u00e9 bloky a vyberte typografii, rozvr\u017een\u00ed a barvy."],"styles":["styly"],"Welcome to styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Welcome to Styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Vyla\u010fte sv\u016fj web nebo mu dejte zcela nov\u00fd vzhled! Bu\u010fte kreativn\u00ed \u2013 co takhle nov\u00e1 barevn\u00e1 paleta pro tla\u010d\u00edtka nebo v\u00fdb\u011br nov\u00e9ho p\u00edsma? Pod\u00edvejte se, co zde m\u016f\u017eete d\u011blat."],"Set the design":["Nastavte design"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sv\u016fj web si m\u016f\u017eete p\u0159izp\u016fsobit, jak chcete, pomoc\u00ed r\u016fzn\u00fdch barev, typografie a rozvr\u017een\u00ed. Nebo chcete-li, nechte to na va\u0161em t\u00e9matu, kter\u00e9 zvl\u00e1dnete!"],"Personalize blocks":["Personalizujte bloky"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Bloky m\u016f\u017eete upravit, abyste zajistili soudr\u017en\u00fd z\u00e1\u017eitek na cel\u00e9m webu \u2013 p\u0159idejte sv\u00e9 jedine\u010dn\u00e9 barvy do zna\u010dkov\u00e9ho bloku tla\u010d\u00edtek nebo upravte blok nadpisu na svou preferovanou velikost."],"New to block themes and styling your site? ":["Za\u010d\u00edn\u00e1te s blokov\u00e1n\u00edm \u0161ablon a stylov\u00e1n\u00ed na va\u0161em webu?"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod, jak z toho vyt\u011b\u017eit maximum."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Now displaying: %s":["Nyn\u00ed se zobrazuje: %s"],"Navigation Sidebar":["Postrann\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Pokou\u0161\u00edte se upravovat polo\u017eku, kter\u00e1 neexistuje. Nemohla b\u00fdt smaz\u00e1na?"],"An error occurred while creating the template.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"Title is not defined.":["N\u00e1zev nen\u00ed definov\u00e1n."],"An error occurred while creating the template part.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u010d\u00e1sti \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"An error occurred while renaming the entity.":["P\u0159i p\u0159ejmenov\u00e1n\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"An error occurred while reverting the entity.":["P\u0159i vracen\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"This template has been customized":["Tato \u0161ablona byla upravena"],"No %s found.":["%s nebyl nalezen."],"Added by":["P\u0159idal"],"%s - Header":["%s - Z\u00e1hlav\u00ed"],"%s - Content":["%s - Obsah"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Back to dashboard":["Zp\u011bt na n\u00e1st\u011bnku"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Editor nem\u016f\u017ee naj\u00edt \u0161ablonu bloku pro domovskou str\u00e1nku."],"Restore to default state":["Obnoven\u00ed v\u00fdchoz\u00edho stavu"],"Navigation Menu is empty.":["Naviga\u010dn\u00ed menu je pr\u00e1zdn\u00e9."],"There are no Navigation Menus.":["Neexistuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e1 naviga\u010dn\u00ed menu."],"Close navigation menu sidebar":["Zav\u0159\u00edt bo\u010dn\u00ed panel naviga\u010dn\u00edho menu"],"Content":["Obsah"],"Links":["Odkazy"],"Theme":["\u0160ablona"],"Text":["Text"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Styles":["Styly"],"Block":["Blok"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Blocks":["Blok\u016f"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Solid":["Pln\u00fd"],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"Typography":["Typografie"],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"Appearance":["Vzhled"],"Margin":["Okraj"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Radius":["Polom\u011br"],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"Title":["N\u00e1zev"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Publish":["Publikovat"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Plugins":["Pluginy"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Redo":["Znovu"],"Add":["P\u0159idat"],"Search":["Hledat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Dashboard":["N\u00e1st\u011bnka"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"General":["Obecn\u00e9"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Navigation Menus":["Naviga\u010dn\u00ed menu"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Colors":["Barvy"],"Style":["CSS"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Back":["Zp\u011bt"],"Color":["Barva"],"Site Icon":["Ikona webu"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Details":["Detaily"],"Templates":["\u0160ablony"],"Template Parts":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}